[集思廣益]wechat雞自動送上門 點玩好

佢有難了

點解你地成日都有

由年經進化到日經了

shakeshake粉

shakeshake 粉

男人黎 有乜好玩

gay post

shakeshake 粉大投資喎

約出黎格劍

魚柳飽期貨

留名追帖

美洲默黨怒薯條期貨指數

又幾幽默

收尾要好

9527

你咩料呀

隻wechat 雞嘅字真係睇得好辛苦
究竟咩係 「嗰你覺得我漂亮仲系你前女友漂亮」？
我靚d 定你前女友靚d ?

Btw wechat 雞明知樓主玩嘢都咁認真

屌你sharkshark粉